［求推介]想買打機+睇戲用headset

依家用緊隻cheap 7.1 headset
啲重底音音效好差
搞到無哂癮睇戲/聽歌

所以小弟想請各位ching推介一下
適合睇戲+聽歌（音質好同有良好重底音音效）
亦可以for打機用（7.1聲道）
嘅headset

利申 對依方面唔太熟，有咩講錯記得屌細力啲

Senheiser

不二之選
利申：冇錢買

邊隻型號同幾錢到？

g4me zero

g4me one

HD598 SR

3隻邊隻最好同有咩分別？
上網睇啲人評價好似對hd598同g4me one比較好

推

學下英文用Google得唔得？

G4me one 同 hd 598 係open back啫係冇隔音囉

G4me zero 係closed back封閉式

哦 原來係咁
啱啱睇啲人開箱話聲音部分沒有G4ME ONE自然
咁即係one好過zero

上星期pc37x 119美金only , 再等下啦

Massdrop 獨家奶似係由基於hd598改出黎

同問 加多個條件 有base station 巴打們有咩睇法？